是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

13餐

同一個款食咁多件！

狗飯
貓糧

有冇多D青蛙圖，好好笑

邊間壽司鋪

減肥未呀

我操肥緊佢 好食好住 肥肥白白

打開個盒先影都懶！

$50幾齋食卷瘦屍